Q: What is the return policy?
A: You can return any item within 30 days of delivery. Items must be unused and in original packaging.

Q: How do I track my order?
A: Go to our Order Tracking page and enter your order ID. You'll see the current delivery status.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept credit cards, debit cards, PayPal, UPI, and Net Banking.

Q: Do your smartphones come with a warranty?
A: Yes, all smartphones include a 1-year manufacturer warranty.

Q: What are the specifications of the latest smartphone?
A: Our latest smartphone features a 6.7" OLED display, 128GB storage, 5G support, and a 108MP camera.

Q: How can I cancel my order?
A: Orders can be canceled from your account dashboard within 12 hours of placing the order.

Q: Do you offer express shipping?
A: Yes, express shipping is available at checkout and typically delivers within 2 business days.

Q: Can I change my shipping address after placing an order?
A: You can update the shipping address within 1 hour of placing your order by contacting support.

Q: Are accessories included with the laptop?
A: Laptops come with a charger and user manual. Additional accessories must be purchased separately.

Q: What should I do if I receive a damaged product?
A: Please contact our support team within 48 hours of delivery and share photos of the damaged item. We will arrange a replacement or refund.
